立場又踢爆黑警講大話

我屌你老母吲，屌你老母啊

願祝天下黑警死全家 下世輪迴做曱甴

葵涌警署

佢哋一定會話冇講大話 因為件事係發生喺荃灣狗屋

唔好蝦狗仔狗女
唔好接放學

結界師要升級！

係時候推翻出嚟啦！
有冇手足諗過用鐵線代替索帶？

又實又難剪
當一個路障全部都係扎鐵

或者扎❗️黨鐵出口❗️一流😘
扎20次，30次...再加把鎖

會唔會剪到班狗手軟？

唔洗帶勾仔
用鎖匙，筆，棍狀物......都得
唔洗靚，扎得實就可以

材料五金鋪就有得賣

誠信破產
根本講乜都無人信
我只可以講 空穴來風未必無因

仔女

得架啦，明晒。FC撚可以死全家

FC 我地自己做就得，警甴講全部都係廢話。

仲FC d咩呀

屌你老母，死黑警

推

即係話除左新屋嶺
其他全部都有機會有

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

新聞上智利示威成幢高樓大廈都燒

人神共憤

警方否認少女係新屋嶺同葵涌警署被強姦
佢地冇講錯呀

因為個女仔係係荃灣警署被輪姦呀